(懷舊撚)有無人玩過水滸歷險online?

仲記得小學雞玩個陣通街都係青龍頭蝴蝶背

飯都唔食就係為左買隻史進

最後比人呃裝嬲到無玩 有無巴打都好想玩返

玩到1轉無玩 仲記得個陣掛成晚機唔熄機比老母屌

個陣老母都屈我成日掛機搞到電費貴